邊度學日文好

有冇地方價錢合理師資又好 唔想經大學報因為可能會拉低cgpa 唔想經工聯會報因為好廢

日本文化協會

大學師資都唔錯

公式答案 - 上網自學

同問 未學過去邊到學好

我上網睇d 人話pasona 好 但係比較貴同慢 而且我上佢地網睇 2018年好似5月要報名 之後係咪要等下年？

日本留學

日本

讀過pasona, 真係幾好；不過進度…嗰陣讀咗半年都未讀曬兩本大家的日本語

依家自修用〈音速日語〉，覺得幾適合自己

大前題係要夠自律先得

係咪每年5月先開班

唔係，佢幾個月就一期
你本身有學過嘅話，好似可以考入學試插班

你可以睇下佢個時間表或者打去問下

p記會話幾多，同埋同學多外國人，上堂氣氛幾好
缺點就好似上面有巴打講咁…學費稍貴，同埋進度慢

如果想用一年瞓身去讀到N1嘅話，香港好似得東大日本語；有另一間就話九個月N2，但唔記得個名

睇片自學

其實其他幾個月讀完N5 會唔會出到黎同未學之前差唔多

都唔會嘅，有個底其實已經可以去自修

有N5, 隨時已慳返1,2期學費

冇去過好多地方
試過早稻田同pasona 個人認為兩間都廢
我比教崇尚精英教育 呢d機構為左cater d呀嬸呀叔搞到好慢
由頭學起冇兩三年唔洗旨意橫行日本

最好係大學入面讀 計唔計credit既都得 資源好豐富
但師資要睇你好唔好彩
我比較執著語源語法邏輯等等
唔係個個答到

利申岩岩考完N1

另外學識哂くれる もらう あげる
所有用法之後可以真正自修
（我所謂所有用法係基本動詞意思+前接動詞て型+敬語+使役て型etc.)
呢d位冇人教會用多幾倍時間 三大d人應該能力會好好多但都炒哂呢part

自修建議全睇日劇 有日文字幕果隻
睇到開始可以唔睇中字就轉睇日字綜藝
之後可以睇生肉
然後就會發現自學N1教材冇問題